點樣可以睇清一個男仔係player 定好仔

近來網上識咗個男仔。好機緣巧合咁就見咗面，之後都keep 住一星期見一兩次咁。
佢望落好似好乖仔，又講到自己好毒好少同女仔出街，而且對愛情好專一，但係佢又表現到溝女好純熟咁，我都唔知點分好壞。求意見

話比你聽佢係player，你會斷絕來往咩。
自己執生啦。

網上識同賭博無咩分別

大家白紙一張，佢要呃你話咁易啦

用時間去慢慢睇清囉
係扮時唔會扮到好耐

毒撚係唔會溝女好純熟的
咁純熟佢會係毒撚咩
一早有女啦
利申 : 有女姓朋友同你情況一樣
條仔話自己好專一
然後聲稱對我個朋友有好感
最後比我個朋友出街見到佢拖住第二條女

你同佢一齊左未先？

好驚

未

咁點樣可以睇清一個女仔係咪

搭單問，出黎見過一次面點keep 住有下次？

首先唔好抱太大希望

熟練既player 可以呃到你幾個月 甚至幾年

佢好快再約我

好人好者唔好上網識人啦

比多少少時間去留意下先

無關係
真實世界識咪又係賭博

唔通係公司同事既佢就會直接承認自己係 player 咩
呢啲缺陷野一定係收收埋埋架啦
講到最後都係要同時間去睇
同埋睇你觀察力好唔好
你唔識得去觀察一個人就證據放哂係你面前你都分唔到

現實定網上識定義工定教會識
其實分別不太大
邊到都會有自私既人
睇你識唔識去過濾

就算係好仔 都一樣可以對你唔認真 依個前設其實有錯

如果係你想知佢係咩人 可以試下睇佢既同性best friend
唔係一定準 但起碼有7,8成
男人最老死既朋友之間價值觀多數有點相似

好高深嘅道理
我會努力觀察同期望管理下

好

呢個都岩
唔洗識得好深入都可以知道

近朱者赤
如果佢身邊啲朋友都差既話
呢個人都好大機會可以過濾

佢點表現到溝女好純熟

其實唔高深架
但係你要多啲去分析個情況

其實見1次面都可以估到6~7成
如果有其他既多人活動就可以睇到近9成
唔難架睇人

認同

樓豬tg傾
我同你講個種人好似

想屌你既人大把 又有幾多個會想同你一世 自己諗喇
仲要係上網識

咁都可以識到女

想知你係邊度網上識
我都想識返個

好有風度 識講野 逐步逐步嘅身體接觸

你係高手

似乎係呃蝦條 快佢一步， 暗示約佢去開房先！

你留tg?

其實呢啲幼稚園都有教.....
做人既基本野黎

唔係高唔高手既
平時多啲觀察留意就得
每個人都可以做到

同埋就係我自己興趣係心理學
平時會睇好多書
所以唔同人既性格行動果啲比較清楚

咁你應該未扮過
要扮好男仔易過你扮壞男孩
難係難點樣可以對咁多個互識得既女仔都扮唔同就到依家都未控制到火喉

溝女純熟>柒下柒下
理得佢player定好仔
女人本性如此

你對女人建立到一套佢地接受到既相處方法
就個個女人都信你係好仔

都唔係架 有啲女柒下柒下咁咩都唔識俾反應我真係想直接叫佢上房可能仲work

唔比佢屌睇下佢會點

呢樣我認同 只需要一刻佢有咁既感覺 除非你做啲咩大獲野 如果唔係一般都個心會定左你係好男仔

uron9son

反客為主
睇吓佢落唔落搭

佢幾歲？拍左幾多次拖？

如果係朋友介紹點都過白紙一張咁掛？
加上交友apps網上識。佢要識幾多個女仔都得啦，大把貨

愛情不嬲係賭博。係睇下賭既機會有幾大姐

始終網上識比人感覺就係速食feel 架啦，教會興趣班，人地可能都有果種信仰興趣先會去，識人係bonus

交友apps，網上識。唔好同我講純識朋友啦，鬼信咩

其實好簡單 口花花既野可以扮 但身體接觸呢家野 毒撚一定唔敢亂黎
出到街 好易就同你身體接觸 eg 摸肩 背 拖手既 肯定係player

同埋其實你睇定d 出多十幾廿次街先拍拖咪得
player取易不取難 見你難得米耐左就走 除非你真係好正

我真係純識朋友r計傾 反而覺得d女先當揀男友咁 時時add完都冇人應

上網點會識到好男仔
佢只係想同唔同既人做愛 就算唔係你 都會係其他人

現實咪大把人叫春話自己比人帽 比人呃豬
根本點識唔係重點 重點係你識唔識睇人 比人哄兩句 撩兩下就濕哂拍拖既 去邊識人都係比人食

好男仔都唔洗上網識啦

多數封盤，朋友介紹啦

身邊玩得呢d apps既男仔都係搵食多，有d有女友都去玩

世事無絕對。可能有好男仔既，睇你係咪咁好彩撞倒囉

識講野嘅一定唔會毒得去邊

連登識呢

呢個岩
重點係你識唔識睇人

就算你係自修室識到男仔
好老實講咪一樣有人邊溫書邊女

邊到都會有好人, 有壞人
重點係你識唔識得去分辨
識分識揀既, 去到邊都可以識到好朋友

睇黎我太被動，人地介紹女比我，次次食一餐飯就無下文

加油! 主動d係好事

點解你會覺佢識講嘢嘅
你同佢傾乜嘢

意思係我同佢傾計我覺得好自然 唔會太dead air 又唔會太chur我問我問題

同我一樣 聆聽者
聽多過講 比人讚同我好傾 其實只係佢講 我間中問一兩下 引佢再講多d d人就覺我好傾

唔係呀 佢都好多野講 我地有來有往咁

識得聽人講野其實好重要
再俾多少少回應有感受已經加好多分
因為宜家好多人都剩係顧自己感受
要搵到一個會照顧對方感受既就已經好難得咁

要睇一個人係咩人，望下佢d fd係點就知
Player厹係會自成一堆

賤種同小學生

幾年冇性
都得就多數好

伸利唔好

網上識咗個男仔
然後上網問係唔係PLAYER 你都幾好笑

睇下時間耐左 比唔比你融入生活圈子
講下佢返學野 朋友野 比你睇fb ig 之類啦
如果係player 嘅話就會貪你錢或者肉體 講到鍾意你但又唔想同你一齊咁 唔比commitment 你

點樣 可以 睇清一個女仔係想收兵 定 有心可以發展

我老豆呃左我老母大半世人

你自己都識講佢溝女手法好純熟啦
仲會係毒撚咩

其實冇話一定係好仔定player ,可能人地同你識耐左相處落覺得唔岩，好正常

約我 我係好仔

女人真係好麻煩
player又驚俾人呃 毒撚又唔鍾意
我地答你有用咩
最後咪又係揀返個player

無架 所有男人都係player

"溝女好純熟" 有冇例子聽下?

我個ex帽我,佢同個A5和牛嘅一齊, 身邊個個男&女fd都話個男嘅係player, 佢都死'盅'個頭埋去

之後問返佢, 佢信佢同個男會有真愛喎

女人就係犯賤 正臭雞